SuperM孤兒仔蝗旭熙被排

無人同佢pair 無人講佢個個同佢相處得尷尷尬尬

☆精彩回顧☆

香港之光黃旭熙：我是护旗手！

SuperM album pre-order排名

蝗旭熙算唔算最失敗嘅香港人？

笑到我 蝗旭熙真係無人care

中国第一护旗狗蝗旭熙：祝福祖國繁榮昌盛！

中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

護旗之光蝗旭熙美國concert咪嘴失敗

屌你Burberry又搵蝗旭熙搞臭自己個brand

我第一次見人著Burberry著到旺中啲衫咁

貼錯link

樓主Lucas飯嚟-_-

抵能死拉

有D似當年賢寶比娜璉排

港仔下去

樓主同牙該一樣明明就係飯但成開po話自己idol

咪攞個善良天使同隻mk狗比

手天使

導狗又該該叫

王嘉爾喲fd 一樣咁愛國

冇咁既事

唔知佢有無同錫佢果兩條妹妹屌呢